有冇人醒左？入黎吹下水

hi

未訓

起身準備返工

[member]放假#hehe#dog[/member]

光醒咗

準備瞓

俾蚊咬痕醒咗DKLM

瞓廳好彩西斜